張竹君：武肺大爆發下的 4 個生存提示

唔該香港人醒醒定定！

(1) 市民接觸錢幣後，切勿接觸眼、口、鼻及盡早洗手

(2) 個別個案只曾與確診者短時間接觸，可能沒有戴口罩時間只數分鐘都有染疫

(3)不少個案涉外出用膳及打麻雀，她呼籲市民減少社交活動

(4) 希望年長及長期病患者，能盡量留家切勿外出。如果家中有高危病人，同住者外出也有機會帶病毒返家，也應盡量避免外出

Source: 記者會 live

明天照常上班

1，都好難，掂1次消毒一次，手都爛

30幾度大熱天時
d廢老日日坐係個公園到都唔知做乜撚野
又唔撚戴口罩
on9屋企無撚得坐咩

盡量使用apple pay/八達通得唔得？

而家9成都係apple pay 八仔 基本上好少接觸錢

Division 又係金錢散播病菌

我第1下都係唸division

都唔係錢本身

係個身體接觸面

唔係話d病毒會流起d錢度接觸左再摔眼咁就瀨野?

Apple Pay/Paywave/八達通隔空俾錢

比錢都可以隔空

收錢果面先比較高危

呼籲，屌你老母啦，防遊行都識派黑警封黨鐵封路，防疫扮唔識然後賴市民？

唔俾WFH
講閪

係係係, 我會準時返工

如果家中有高危病人，同住者外出也有機會帶病毒返家，也應盡量避免外出

無得WFH, 係咪君君養？

用支那寶

長期醫生老人都要出街拿藥

5. 死撚曬藍屍廢老就正

初衷係掂過咩都要洗手
先好掂五官

咁啱有個做收銀
先明確錢果度？
收單據同入袋都可能惹到啦

返工就唔會中肺炎架啦

好彩冇話減少上班

咁當初就係話d錢不停轉手咁實有毒機會大好多 收據 袋 個d就最多係收銀個個比你姐 個機會應該冇錢咁大既 不過真係接觸完都好 唔好掂眼耳口鼻就最緊要

3. 啲港豬肯聽先算啦

推光復香港 時代革命

永遠都係一個------謎~~~~~

禁足啦

咪係 咪又要返工 返工最危險

政府快d諗方法幫街市轉收電子貨幣啦屌

教下我塔巴士

點樣防疫？

點樣唔同人接近？
點樣唔掂扶手？

sorry
就係唔鐘意係屋企
佢地覺得留係屋企係哂電
落去出汗就叫節約

返工迫車迫黨鐵，D病毒就唔會人傳人
社交果陣D病毒就特別凶狠

最緊要有工番

捉棋 賭錢

多數獨居

屋企無人先會出去鳩流流坐

啤人行過都叫互動過

係

申： 明天返工

光合作用

戴手套，就算狂用酒精搓手都無咁傷

雖然好焗

推

電子支付雙方都掂唔到錢㗎喎

咪又係比人迫返工...

push

你唔掂返眼口鼻咪得
總之掂眼口鼻前消毒

有部分個案仲涉及愛国挺党活動，為人為己，請勿參與

用呢類嘢都小心
唔好成個銀包電話掂落部機到

返工= lunch外出用膳
你想唔爆就假

OK, WFH, 聽日約行龍脊
IG打卡爽啊!

831打後已經甚少用八達通，而家又要用返⋯

信政府
唔帶

收爹啦 ON9 醫生
唔夠膽呼籲政府全面 WFH ? 個個逼車返工又好安全呀 ?

可以用apply / google pay

武肺GOGOGOGO!!!!!!!!!

建議返工抗疫

呢個真係好值得拎黎做大學研究論文

仲有支那人除咗個口罩係度fing
點解會俾佢哋入嚟

講咁Q多野都唔強制停晒所有商業活動，以呢家香港既面積、人口密度同感染人數已經係全球最高危既地區

我哋已經冇用現金好耐啦

唔用錢了

究竟有幾離地先講出呢4點
當然返工坐房既人係唔會知現實世界係點
話緊你啊
之前幾個月疫情未爆發又唔諗定點應對

我係長期病患者 但係公司要我返工

其實你手有張死皮，你係唔會經過死皮進入體內感染只眼幾痕都好，唔該收多多掂佢

忍住就唔會有事，離幾個禮拜用住八達通先啦，可以線上增值既就線上增值啦

對住班廢佬都篤眼篤鼻

第4
你試下去一轉廢老區
10個有一半人唔戴罩 繼續出街

D死廢老死都要出街

個個都係思想家

一樣大把人俾現金

根本返工先無得避

好老實講, 唔好講銀紙,
你係公司用部printer, fax機, 掂完d file, 文具都有機會hi到病毒
成龍都避唔到啦